想買部notebook 文書加打機 求推介

屋企無咁多位砌大機
想買部notebook 筆直10k
散熱好少少 輕身少少
可以玩到lol 開到高配置
請出招

推

我買左Xps15
1.8kg

覺得好唔好
有無圖
幾錢

旺電10899
張顯唔記得左1050ti 定1060
算唔錯
打到機又輕身

有無link睇睇

伸手黨

我搵過 但佢有幾款 最平果隻12999

晏d影張單

用緊vivobook s15 i7
$8000

放acer nitro5

[url]
[/url]